有無人已經唔識喊？

細過個陣 有咩頂唔順 喊完好舒服
近呢幾年
想試下喊 就好似扣喉咁 好想嘔

升中學之後都唔識喊

我好想喊出黎
我已經有抑鬱初期症狀

ching咁你有冇搵人傾下呀

相反
以前細個/十幾歲嗰時乜都唔喊
而家再大啲眼淺咗好多

有 傾完舒服左幾日
跟住 一有負面嘢出現就再黎過

咁如果真係有抑鬱既情況
可能要搵啲專業人士去傾
甚至有需要去睇醫生wo

對上一次有啲啲淚光 係食野食到反胃 嘔出黎

Take care bro.